［鬥紅］邊個夠我紅呀！

哎 你最好啊 你最红
你更好啊 你更红啊